中美貿易談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

2019-07-02

〔財經頻道／綜合報導〕G20峰會結束，美中貿易同意暫時休兵。美國總統川普週一再表示，與中國的貿易談判已經展開，但強調協議必須以美國利益為優先。

根據《CNBC》報導，川普於白宮向記者表示，目前正與中國進行電話協商，並指出兩國間的任何協議，都需要以美國利益為優先。

川普說道：「他們（美中貿易代表）在電話上談了非常多，之後也打算會面。基本上，貿易談判已經開始了。」。
但川普也補充：「這次協議必須對美國更有利，因為中國在這方面享有優勢已經很多年了。」，他指出，中國對美方的貿易順差已「足夠」，此次美中協議勢必不能對等，必須是1項「讓美國佔上風」的協議。
<自由時報>

次次見完面返來就開拖

唔係話鬆綁華為？

唔應該咁做
我地需要華為os

你過到國會咪得

返到美國先做嘢
侵侵冇令我地失望

侵鑊鑊都係返美國就往死裡打

佢係話比美國企業買華為部分「安全產品」，買定唔買，係美國企業自己決定，唔係華為

而且，呢個決定美國國會似係唔批

唔直接幫香港唔緊要
打鳩隻維尼就ok